有冇人有睇致不滅的你? (2)

之前上個POST沉左底 依加再開返
呢本個人感覺係近幾年最好睇既一本漫畫

面具仔果part都幾灰 有D聯想到自己

睇到最新果集 佢地一直陪住不死

邊到有 近排好似唔多覺有更新

上開呢個網睇

有睇,好似幾有深度

留名一齊追

寫得好有意思
不死對生命既態度一路都轉緊
由一開始既唔理解 去到後面珍惜 開始害怕失去
去到依加新一篇 似乎要走出失去既恐懼

lm

Push

有咩支那app無死到
漫畫人好多都停左勁耐

8comic

我放棄左 直接上網睇算

早幾日入書局買左第5期
封面全部都好靚

係 睇得出畫功比聲之形果時更有進步
依加真係好靚

中文版最新出到第六本

一下54追番到64
點解鈴死鳩左
唔記得點死

可能係自然老死
又或者係因為....

故事時間已經過左幾廿年，最新個守護團去到第六代

幾百年啦 唔止十年了
呢兩集王子個角色吸引返
冇想像中咁煩

問題係 不死變身最多變 該事物死前狀態
而家佢係鈴後生版

最新最尾果頁好有feel
我以為講故事會係白髮仔添

應該係佢記憶既狀態
佢未見過玲老 點變

應該係最後一次見既狀態

個日去到得第5本
第5本係講到岩岩俾人帶左去個島

佢會送張彩色既典藏卡，勁靚

巴打有冇圖睇下？想蓄書

唔知手機up唔up到圖

唔好意思
最緊要個張冇post到

Thx 巴打
搵下有冇先

我係megabox書局買 30蚊本
見到重有聲之形買 一齊支持下佢

幾抵買 依加網上翻譯都唔係咁好
買書睇最實際

推

新一集出左了

緊係SHESHE啦 不死

不知不覺原來出到68 估唔到有新能力

我覺得實際上一定有限制/分別
黑衣人好少咁樣黑面

買左單行本重睇緊，真係虐撚到仆街

由55開始追返到68
托娜莉一直都幫緊不死
之前對佢冇咩好感變到勁鍾意
呢幕好型

越畫越on9..
自從呀婆死左之後
個故事就變撚哂質
睇埋69
不死索性變埋女人
似要嫁比個仆街

了解愛情係成為真正既人類既必經階段

劇情都暴走啦...
又搞復活

唔覺有變質
近呢幾話反而近返主線(黑衣嘅目的)

復活鋪緊線講啦
首先不死本身都未知道哂自己既能力
有呢件事有幾出奇
反而故事都唔係開始左好耐
故事方向一轉就屌既話其實應該冇邊套唔暴走

如果後面劇情變成
不死變女人
之後比件仆街屌
我馬上棄

呢樣又唔覺會
不死好明顯未知咩係愛
依加又無啦啦鐘意左隻公仔當成係愛

有得復活同復唔復活係兩回事
呢個係睇作者之後點處理
如果作者俾不死輕率咁復活之前死咗嘅人
咁不死仲會唔會好似依家咁咁重視身邊嘅人
照依家情況作者一定唔會俾呢樣發生
所以點解會有黑衣明知又唔講同王子猶疑嘅情節

王子見到黑衣人又見到靈魂？
初頭出場on99咁
但係而家睇落佢真心好好人
應該好快就要死

王子既能力好大機會比不死用
等不死見返同伴
其實王子個角色都幾立體 有好有壞
一方面想幫不死走出陰影
另一方面又驚不死離開佢
今集佢講果句令我印象幾深刻

王子見唔到黑衣
黑衣係無處不在
所以即叫即到咁解
王子都自言自語緊

王子睇到黑衣人喎
上幾集先見到黑衣人既表情唔係咩？

LM

幾好睇，d轉折好驚喜

呢頁好撚正
每個角色都好鐘意

如果不死變既係死前既樣
啫係鈴咁細個就死撚左
定係變既係最有印象既樣

變成最後一次見到佢既樣

終於示愛嘞
咁好仔其實一齊我都接受

其實而家復活呢個設定有冇副作用都仲未知

似係關靈魂事啦

本身停咗冇追 之後去到王子篇 心諗做乜尻個角色 點知睇睇下呢篇先係最好睇

似係話見到不死個表情，不死都問佢點解會知，佢話係睇佢表情知有事發生

呢幕喎 咁都唔係睇到表情？

你望真D
佢背向架

佢問果陣 個人係向緊落 你見到D爛杆係向下

新人入坑
好鐘意佢好似好多個獨立小故串連一齊 而每個小故事俾人個意境都唔同

以為你話knocker黎個集，不過下面巴打解釋都有道理，未有講王子睇得到

未必係咁易復活緊
果個女仔自白果道有提到, 佢個靈魂係見到自己死左, 再入去新的身體(?)
所以可能真係要啱啱死先做到

托利娜隔左咁多年再出現
咁快就要死

會唔會係玩代價，例如不死會唔記得佢地

正,又更新咗勁多

你用漫畫人?

ys

前幾日先發現呢套野，一追追到八十話

真女主變左隻馬
應該以後做坐騎幫不死
唔知除左普通馬之外仲有咩特別野